初選唔去投票係咪偽黃

初選唔去投票係咪偽黃？

算唔算鬥黃？

星期六日兩日時間可以有咩藉口唔去投票？

條底褲黃炸

目標尚餘逾32,194票

涼冷氣 勿鬥黃

根本無理由唔出嚟投

其實投唔投初選
同初選投邊個都一樣
背後都有個理念
當然港豬嗰啲除外

尿深黃

100%偽黃

係！！！！

罷工唔去投呢?
係咪偽黃呀

係

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

偽黃

係熱狗/藍